【四弟騎食空難狗】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

繼續撚狗

俾隻假阿開PO

假阿

今日又有敏敏睇

用呢個？

睇左3年a組未

遲D睇
唔夠時間同時追兩套劇
仲有機戰同閃軌要打

唔睇波嘅假阿

假阿 = on9

騎食係咩體位

普狗成日都上到水
唔洗做咁

樓豬個topic係咪漏咗另一隊鄰居

今日唔想做野牙

下個topic再撚

你有邊日想做

未返工 琴日7-21 老細叫我今日晏晝先返

收工

阿po營業時間：
週一至四 全日
週五 放工時間前
週六、日 休息

吊牙
lunch完做半個鐘囉

Lunch完仲做乜

你老闆虐畜牙

生產力

咁你又岩
唔做了

收左人工點都要做下野既.......

飯氣攻心最啱訓返陣

下午要同個日本妹開會傾出trip D 野

日本妹

ipad要大爆炸了

到時應該會俾佢全程facetime mon實

傻鳩

Kyle

前後有兩日可以自己玩
其餘夜晚都free

樓主

做乜都得

風俗店

割左蓆先 樓豬不代表禾

bk左 CX business早機去晚機返

6098又升

飛田新地

碧桂園好撚鬼

講就威

到時應該日日係酒店打switch

打機戰囉

去女僕cafe

雲加

24

下場上第三？

連勝到季尾直接後上奪冠

Ok

茅羊

今晚中國對泰國 買泰國然3:0有矛得諗

拎埋r 霸雙冠王

沽升
好彩仲有一半

Ching 神有冇一日係唔賺錢

無開市都照羊
吹咩

沽完佢咁升一升賺少左幾千蚊

但你仲有一半

屌牙又屈

專登放貨俾其他大戶炒上自己再食多轉
暗黑兵法勁到

日本買驚平牙

Ching神如果一次過放晒手頭上既股
唔知幾多人要跳樓

熱狗和或輸波先上到

Gun

含指會跌穿1萬點

Ching神搞到股市大插水

中國啲後防得啖笑
泰國呢期踢得唔差 希望跑得出

長追中國對家fatfat

中國波係唔會成材

ching 神

隻隻股都持4.99%，買賣唔洗伸報
手持全港市值4.99%既股

後防永遠都係笑話黎
上次係咪派完膠比球會罰

Ching神

納比唔係嬲到唔撚教咩

好似換左簡拿華路教
唔睇好執得掂條後防

中國人咁自私
根本玩唔到多人合作運動

都係 最勁果樣合作運動已經係女排

係有對抗性既運動廢

啲球會加薪阻止球員外流

2019唔加sick

仆街了

唔大升都唔會大跌

放水升到5萬點

又24

btw，隔離獌區話我哋係咪唔出門口嘅垃圾又話mk係咪動物台啲毒撚

cls

動物台有咩問題

咁佢地支唔支持Kyle走數

阿po個個人生然家唔洗做野
做得曼狗都係社會垃圾

講中哂

得你,儱同mk係然家之嘛

佢哋已經話kyle係傻鳩，笑我哋做乜咁耐都仲覆緊佢
仲問kyle其實有冇上過獌po想割蓆

Bukayo Saka made his full debut for the England U19s this afternoon; playing 66 minutes, scoring twice & as well as providing an assist as they beat the Czech Republic 4-1 in their Euro qualifier.

Nice one, @BukayoSaka87! #afc

Saka was the youngest player on the pitch during the England’s U19s match against the Czech Republic today at the age of 17, while England senior manager Gareth Southgate watched on from the sidelines. #afc

u 已經超出贏家水平，成為神了

班萬迷喺度問你做咩仲玩topic牙

窮撚之神

洗唔洗開po前過去集思廣益

hsi個圖樣衰到
似會跌返落289xx整固

然家太多

交form要俾我獌手足APPROVE左先可以開po

mk個名係中野三玖呀嘛
個重點係話mk係毒撚

二乃

全部然家

要一次過交一堆俾佢哋approve

割蓆聯

49000又偷偷每個留言負皮

真獌=Kyle=on9

同意請負皮

同意

成日都做埋啲on9野

開個阿狗topic討論區引d空難狗入去撚下

Gchi ching神

搶口野留返mk血精做啦

清神

睇緊市牙 唔得閒

笠水

d負評好痛牙媽咪

我十幾年無出過街...

見到咁多負皮忍唔住喊左

都唔知為乜

似你地然家唔使做咩

趙敏好撚正

俾人秒負皮

49000 CLS

子普=食屎狗

巧眼訓

負皮bot 出現了

on9 ME高汁都負皮

正評左

+1
呢個reply得一個負皮，其他有三個

真 全部幾個負皮

子普自己

D負皮冇曬 49000

又要我出手

原來今日係 World Down Syndrome Day

With rumours of Umtiti moving away from FC Barcelona, how would you like to see the linkup between @LacazetteAlex & @samumtiti again? 🇫🇷🤝

AS claims that Arsenal are interested in signing 27 year old Getafe centre back Djene Dakonam, who has been personally scouted by Unai Emery.

Has a £31m release clause as per Football London.

當疤狗傻閪咩 呢個點買得起

而家有兩個負皮了

49000快手到

49000日常

系米好嬲
個個po刀腐皮

あいみょん

on99仲有兩個鐘先收工

冰個負皮牙 出黎拉吊

笑死

萬迷手足可摸耳吾好再負評禾巧痛牙

負皮係比你 唔係Aimyon

食屎狗

曬撚到仆街

獌狗j緊sancho
係都mc la

丁力 sane 馬列斯
仲番黎做乜

19000 下年又 sancho 又米8 又 bale
投降了

禾地2&B+細爆 吊打啦

知唔知醜

愛蛇唔係一條濕鳩黎

工黨議員張超雄則替新移民辯護，不滿有人嘲諷內地新移民為「蝗蟲」，掠奪港人資源，「呢個係明顯嘅歧視，我哋邊個祖宗唔係移民？」他又指，新移民多是弱勢、基層婦女，而這班人也是港人的家人，跨境婚姻也是以基層為主，而且新移民來港後，當中不少人擔任照顧者的角色：「嚟港控制、威脅我哋嘅政治、文化，並唔係呢批人。」

The top five in the correct order for goal assists for Arsenal in the Premier League

94 - Bergkamp
74 - Henry
70 - Fabregas
52 - Özil
46 - Ramsey

佢係咪傻撚左

佔病床位係咪呢班人？

假設佢地買de ligt 都唔係冇機 兩個荷蘭仔用百幾m 又可能要買人接蘇狗 賣完古個氹仲未填到

是但啦
總之唔洗見到梅屎就得

今集機戰精英mode幾難玩

普狗咁搶口

禁錯負皮

在歐洲5大聯賽所有至少上陣15場的球員當中，只得兩名球員從未被對手盤球扭過，分別是利物浦中堅華基爾雲迪積克（Virgil van Dijk）、AC米蘭中堅阿利斯奧羅馬洛尼。

@普狗 炮台山real rubbish

真牙
辣殺地區

好京俾班獌狗負皮牙媽咪

Lin呢

有咩事拉樓主出去祭旗

搵間starfucks刀貢難

好

地鐵站A出口對面咪有

成班狗黎

對面就係

岩岩去完走左拉細撚到

黎刀唔搵ME食tea

你請？

夏天到了

矛$

曬到黑鳩晒

肥撚不願面對

吊以為你收工嘛 日日唔洗做咁

禾請你囉

平時收6半牙，係公司睇劇打機上波台等收工

冗

OK 想食炸脾

搵到工先

下季轉adidas
可以買波3了
Puma迫害肥仔

黎呢頭見工?

下個月開始忙

puma果D 得OG先carry到

仍未解僱樓主

Real
買左幾件都無乜點著

me生產力點會炒牙

仲有茅同cio 傾計

矛啦，見到面淨係點下頭
佢應該好憎禾

有無收到風
拉隊走完有無捉cio照肺

曼聯翼鋒阿歷斯山齊士十分努力進行復康療程，已經可以進行輕度操練，希望能夠盡快傷癒復出。

我估有
聽CIO果邊D 人講佢依家收歛左好多，冇之前咁西

收工了
唔9UP喇

竟然無早走

要接女牙

接女真係好煩

好彩帶左switch 返工

狗黎

綠帽post條女好慘

要打機戰

tinder嗰個?

&玩女同事

yes

大家巧

屌左咁耐女終於上水

He 買左樓唔sick 人了

自己係熱門揾

屌牙貢早走

結左婚連禾tg刀五應

又多一位進入然家行列

又有學識又有樓又有女

上次想約he食飯，佢話唔同人工底過50k 既人食

真人高大靚仔

上次 AS 大佬放飛機

得u 夠資格同佢食

幾時g bo?

頭女係橙廿七歲都仲係兒登

唔記得應，我冇用開social listening

U 同儱清等閒果陣囉
Me 4月頭ok

我4月頭都ok呀
Btw原來4月4號係禮拜4

世界未日了

希望偽毒全部死晒

Image: The Arsenal squad travelling to Dubai, including long-term injuries Héctor Bellerín, Danny Welbeck & Rob Holding. #afc

Arsenal are set to play at least four games in America for this summer’s pre-season tour as part of the International Champions Cup, with official details to be announced next week. [@arseblog] #afc

點解咁on9要去杜拜曬自己體力唔留係london練下波算

$$$$$$$$$$$$

好撚on9 季中都要踢呢d濕9賽

就係要練體力

遲啲歐霸決賽都喺中東踢 準備定先

成兩個禮拜一場波都無
有幾曬體力啊

又想睇av了

波台兒子又嚟挑機 jmg

收工了

link? 想笑下波台屈機男

去杜拜點會練波啦

肯定去哂飲酒叫雞

大家支唔支持我同阿狗黎個終極一戰

查博輕手啲 他還是個孩子牙

今朝笑左了

唐氏贊

贊錯同阿post各位致謝

搵你條女咪有

關我條女咩事

咁咪有得綠化

我的國

好好笑啊 傻閪

認真又當我講笑

泰國廢到
贏得一球

唔緊 單野應該冇得做了

屌係幾好笑

訓醒迎接happy Friday

What ar

迎接reading week來臨

黎緊4月去英國, 有冇手足知睇場波要幾錢?
諗住睇我妓對屈福特/水晶宮

有哲學問題想問

我妓
假阿confirm

有冇問過我地想唔想答

從前有兩隊人跑步
第二名嗰個本身落後第一名嗰個兩秒
最尾第二名嗰個跑贏第一名嗰個三秒
咁第二名嗰個跑得快過第一名 自然好應該贏冠軍啦

個情景好熟悉 點解當日輸咗嗰隊依家慶祝得咁開心

呢度唔歡迎低生產力五天工作狗

Me5日做夠7日工作量

黃牛$1000

77台閒日播3點半波典睇

Arsenal’s traveling squad to Dubai:

Cech, Leno, Okonkwo.

Bellerín*, Osei-Tutu, Jenkinson, Mavropanos, Koscielny, Mustafi, Holding*, Pleguezuelo, Medley, Thompson.

Suarez, Gilmour, Amaechi, Maitland-Niles, Özil, Sheaf, Olayinka.

Lacazette, Welbeck*, John-Jules.

(*injured)

UEFA & the European Club Association (ECA) are discussing a new European Super League that would begin in 2024. [@JorgeCalabres/@partidazocope] #AFC

Ryo蛇

熱狗

玩9阿狗咩...........

留名等睇除左打空同埋車之外場場40:0

咁平? 我見stubhub d飛都成千

一巴打死佢啦

打屈同水晶宮呢d閪硬

屌你個名

屌你老母狗會生門都唔撚派彩

笑4

@mk, 終於覆你，快d去撚狗

又比人撚狗⋯⋯

達哥笑撚死

on9

仲打緊

今晚勁好笑

始終唔鐘意佢打玩fps 除左apex食雞 因為睇兄弟
但人中類又打到悶哂
打cuphead類最好

記者施洛雲尼拿杜在談論即將到來的阿仙奴與拿玻里的歐霸盃比賽時說道：「我會告訴你一個秘密故事，雲格私下曾經暗示過安察洛堤會是他的接班人。」

「你也知道，安察洛堤有一名加拿大妻子，他們全家都住在倫敦，因此安察洛堤對阿仙奴的帥位很感興趣。」

「接著阿仙奴就選擇了安拿利，安察洛堤也成為了拿玻里主帥，但安察洛堤並沒有忘記阿仙奴拒絕了他。」

安76正呀仆街死光頭佬

攰撚到

印象中76無咩教窮撚經驗 不過戰術同調動級數一定高過愛蛇

安76唔係俾咩人佢都照用咩

拿玻里又好有錢咩

咁又唔係

76問題係戰術out
拜超都踢唔掂

愛狗套戰術跟得上潮流
係衰作客排陣同換人特別柒

中肯到

49000又偷偷負皮

新機戰部主角機搞唔掂 好hea

調動好？
76最勁係踢腦細足球
當年佢成日俾人屌臨場調動做得好差

加上係拜仁搞唔掂班老屎忽

唔好咁講
而家76帶拿玻里踢競爭細咁多嘅意假都唔係特別犀利
而家佢哋積分同阿狗一樣都係得60分（雖然只係踢咗28場，阿狗30場）
排第二，但俾榜首拋離15分

馬撚的確勁

【特稿】阿仙奴將陷地獄賽程

【體育】英超勁旅阿仙奴保持雙線發展，將在4月面臨艱難的地獄賽程。

阿仙奴躋身歐霸盃8強，艾美利（Unai Emery）將在4月份應付8場比賽之多，其中6場聯賽。

為了遷就歐洲賽，2場英超需要改期，兵工廠原本4月20日面對水晶宮，現改為4月21日；球隊作客狼隊就改為4月24日，因對手殺入了足總盃4強。

不得不提，兵工廠在4月份將會非常奔波，不計歐霸盃，其中4場聯賽將要作客，包括對愛華頓、屈福特、狼隊和李斯特城，也肯定是爭奪「4哥」的最重要賽程。

英超剩下8輪，兵工廠現時排名第4位，以1分領先熱刺。

4月份阿仙奴賽程：
日期 對手
01/04 主場VS紐卡素
07/04 作客VS愛華頓
11/04 主場VS拿玻里
15/04 作客VS屈福特
18/04 作客VS拿玻里
21/04 主場VS水晶宮
24/04 作客VS狼隊
29/04 作客VS李斯特城

睇落冇big6 但其實呢d波先最易閪

正式宣佈瑠衣世界第二

高斯尼：屌虐老咩

1分領先熱刺？

講到好似其他人唔使雙線作賽咁

獌狗真係好撚狗
個個退國際賽

星期五
死獌狗全隊空難死

星期五

鬼唔望班空難狗真係斷腳死

cls真係到到都係g

落雨

原來ig就搵到食

無圖連你老母都是G

咩樹？？

佢應該講緊學護ptgf個post
有層樓都出黎做可能為興趣

邊到

好彩小妹仲係處

[雞全部都係雞] 約ptgf約到臭雞同學 2 重開

禾刀系牙

意大利個波蘭神鋒

你地個CI仲係處

頭是青的 CI是處的

AP24

個市重唔肯跌

直上4萬牙

又想錢收 又有想爽
可能真係興趣黎

4月作客惡啃到

叫你信ching神架啦
ME都只係一個日日豬既可憐蟲

我收息撚黎JA WO
務求跑贏擺銀行

100手2007

甘早

有100手唔撚使咁辛苦啦

有無source呢句野出處係邊

U風流工

風流工

尋日做野做左全日都叫風流
問下拎緊60K返工打機果隻狗先啦

你仲理佢？

右手仲要拎住一枝插愛狗

成班然家又互咬

冇VVD高普其實收得檔

吊牙
今日冇打機

衝出黎

追完劇先打

含撚吧

落地獄啦
公平咩

都要佢好眼光+有錢
死追vvd

些路迪時都傳嚟阿仙奴

好波

儱清有冇玩今集機戰?
好玩過上集牙

躝啦

渡邊美波
美波

玩左第一關 only
冰有時間

故事好過上集好多
玩elite mode 又有難度

25

走場狗有價好賣啦

誠哥間野重係咁勁

25m走唔走到？

15M都未必有......

'I can imagine trying something else': Bayern Munich full back David Alaba admits he could be tempted by Premier League move… as he reveals he was an Arsenal fan growing up

Alaba went on to add that he was an Arsenal fan when he was growing up.

He said: 'Yes I was [and Arsenal fan as a child]. When you've been Arsenal fan as a kid you will be one your whole life in some way.'

得幾千萬鎊轉會費
夠買佢兩隻腳夠唔夠買埋個身呀？

條丁都唔夠錢買

呢排得閒睇返舊登個中出故 啲青春返晒嚟

你啲青春留咗喺深圳

梅屎免費俾曼狗送鐘啦

走場賣到10m已經算好

暴動罪不成立

天琦

但容偉業走唔甩

用走場狗換

根本由頭到尾就係689政治檢控

本土民主前線梁天琦等四人被控砵蘭街暴動罪，陪審團達成裁決，全部人罪名不成立。

都換到人地一隻腳指既

賤種

唔知又會唔會死出黎9up

快點簽佢

撚有錢

佢而加仲洗唔洗坐？

如果拜簽下體個盧卡斯 艾拿巴又走而牙犬有歐聯踢 都仲叫有機會黎 不過人工轉會費係問題

盧卡斯要同蝗爭

Alaba而家先27歲
可以玩多幾年
下年 坦克 papa umtiti alaba
Sub: 夢遺 啞仔 holding 比狗

alaba唔係踢左閘架咩

夢遺完約啦

唔係續左一年

好似好多位都識踢

中堅

走場狗躝未

防中又得 推上去打翼都好似試過

當日雲加話賣走場狗去國米
勁多阿迷屌到仆街

爺爺是無菇的

呢度大把

2019仲有人吹奏條老坑

禾吊你牙

迷雲不滅

今年60分對曬big6，上年同期得48分

上年成班能樣逼害爺爺唔計 你唔拎返十唔知幾多年前不敗奪冠黎講？

果時HOLDING未成才, 季中賣埋包皮, 高斯尼重傷, 再賣細梅夠中堅用?

即係PAPA + HOLDING踢成季?

Ching papa果陣未黎

OK, 咁HOLDING單中堅踢成季

唔同上年比同幾時比
你唔同你老細講收返十幾年前份糧算

He 淨係識 vertonghen alderweireld d sanchez

果時唔通搵鼎同柏芝踢咩

算啦清，迷得雲都係智障

槍口對外牙清...

浩鼎係今季愛狗手下先勁
之前足總杯夾梅毒果期爆到仆街

一開始打三中堅幾勁既 係比沙皮撚狗加自信傳波自爆

D企位巧到

pos 99
spd 30

仲記得文傑上tvb j梅毒比人笑

FRIDAY

Alaba好似除左前鋒同keeper 其他位都踢過

Me返左工

等緊收工了

中堅唔得啦 拜狗禁住人黎攻就會多個發動點 我地比人禁住屌仲搵佢打中堅一定比人雞到乜咁

當年哥狗帶拜仁分組賽作客對阿狗用艾拿巴打中堅
輸左2-0

雲加勁炸喎

果陣又真係唔賣得住 同埋冇而家咁鳩

呢個真

記得 90分鐘比比狗爆到仆街

白痴老闆 成日訂d料唔撚岩要左搞右搞

果場波唔係哥狗讓賽我地連16郎都冇份

果年頭兩場連輸比希臘野同克羅地亞野
都比老野入到16強

Hector Bellerin returns to Arsenal training centre

兩姓家奴露股捧極唔紅面癱暗星

熱撚到完全唔想做野

真
仲要星期五，更加唔想做

你喺馬路教書

落街買杯咖啡都熱到咩咁
返到公司休息算

我地又係公海比人jer

得馬路熱咩

飲開熱齋啡 唔想拎住杯熱野行

老餅先仲飲熱野

靠你

人地jer我地有$

飲凍野多對身體唔好牙
久唔久都會嘆杯凍幻茶既

幻茶好好咩
容易生腎者之石

你唔係打緊機戰咩

所以只可以間中飲

條女真係影撚衰護士

mk子講得好岩...

講乜
Miss左

買野飲住打牙

禾都打緊fm
星期五真係冇生產力

機戰打到15話了

打完第8話
暫時仲係好悶

暫時冇乜女角，dklm

用埋女主 唔連阿頭
成 team 都係女
同今集啲乳搖好似多返

禾刀用女主牙
男主on99
其他女主力機要17-20話先拎到

根據政府統計處今日，2018年5月至6月本港僱員(不包括政府僱員和《最低工資條例》所豁免的實習學員、工作經驗學員和留宿家庭傭工)的每月工資中位數為17,500元，較2017年5月至6月的中位數(16,800元)高4%。

比較2018年與2017年的每月工資的變動，可以有效反映在這兩年間僱員所收取的薪酬的變化。

在2018年5月至6月，本港僱員每月工資的第10個、第25個、第75個及第90個百分位數分別為9,900元、12,600元、27,300元及43,300元，較2017年5月至6月的相應數字分別高4.7%、4.0%、3.6%及2.2%。

happy friday

又話個市差

格列沙加再遇唐氏兒童

【體育】3月21日世界唐氏綜合症日，阿仙奴中場格列沙加與8歲「唐氏兒童」相遇，場面感人。小心內有洋蔥！

瑞士國腳格列沙加（Granit Xhaka）早在2015年認識祖利安，當時仍是慕遜加柏隊長，4年來友情不變。早前，沙加與祖利安重逢，像老朋友一樣，祖利安獲得波衫之外，也參觀了兵工廠的基地，觀看一隊操練，又射破奧巴美揚和施治把守的大門。

「我與祖利安有特殊關係，他永遠保持微笑，即使不健全，但很多人身在福中，依然不斷怨天尤人。」沙加在短片中表示。

祖利安最終入場欣賞阿仙奴對修咸頓的英超賽事，見證阿仙奴輕取2:0，兵工廠特意在世界唐氏綜合症日播放短片，希望球迷更加關注有同樣病患的人士。

圖片來源 : 球會官網圖片

我得3k月薪

無人想知啊

Lichtsteiner considering Arsenal exit

"There have been talks. We have to see if it suits both sides," Lichtsteiner told Neue Zurcher Zeitung.

"Arsenal is a big club, I feel very happy. But I want to play regularly with regard to the European Championships. It was okay this year. But if the coach says that he no longer counts on me, I have to worry."

請我做pt ok?

列叔係好野黎既
只係太老先黎踢英超適應唔切了

太老了
唔好講強隊 中下遊啲翼都可以中出列叔

補返張圖先

☀️ Stepping out in the Dubai sun

#ArsenalInDubai 🇦🇪

放假！

咩工有得放禮拜六日咁好

5毛

Arpo又4

Arpo不嬲星期五收工時間同埋星期六日休息

They diu girls

Me真毒
溫好dse未

working

〽️ Man like Mesut Özil in Dubai ☀️

No job

WFC

幾時又放大假

6月去uk 如果有場波睇就好

好撚型

岩岩先收工

Metoo

食好飯hea住上連登

May conference in KL maybe stay 1-2 days more
This year still have 24 days unused annual leaves

得7日annual仲要番5日半

Me 返 7 日但係 26 AL + 上年 carry forward 左 6 days

我都得7日

喜般柒左咁撚多

No al

個妝
想unfollow了

U dog lei

真毒點名
1. 返工狗禾子

有女

2.我

食屎

以為撞鬼皮子今晚有矛達叔睇

吊你
天日食咩

圖呢

Kolor開live啊屌！！！

比狗睇

自己睇啦鬼知咩

你老母比狗屌啦

國際賽係雞係公廁

3.岩岩放學

夢遺冇得去杜拜,喺ig叫春

有! BIO2

y

As a precaution, Nacho Monreal did not travel due to a tightness in his calf.

'I used to watch Arsenal a lot': Spurs legend Gareth Bale admits he was a fan of Thierry Henry and Dennis Bergkamp growing up...

‘I can imagine trying something else’: Bayern Munich full back David Alaba admits he could be tempted by Premier League move… as he reveals he was an Arsenal fan growing up

羅子知唔知香港買gundam base隻電鍍沙薩比幾錢牙

點解夢遺冇得去

輕傷

🇬🇧 Bukayo Saka's full debut for England U19s vs. Czech Republic:

⏱ 67 minutes
️⚽️ 2 goals
🅰️ 1 assist

Special Talent 🤩

翼鋒

又係叫沙加?

過黎阿狗挑戰自己

巴利有埋阿狗加乘 應該可以斷腳掛靴

終於有時間買野食

四季

連比狗黑b都去啦

Not fair

三張幾野仲貢Mk = =

三張幾唔可以mk咩
卡蘇拿三張幾個格都仲係咁衰啦

卡蘇老死個日個格應該都係咁衰

嗰啲擺明長傷肯定今季冇得再出，咁咪去做下公關
夢遺輕傷，預防作用比佢抖下先再出英超，費事去完搞到英超出唔到就柒

???

點解星期五過得咁快仲有48個鐘就到星期一

食飯飲野屌囡好快就完左星期五晚

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

《好兵有好報》

黑碧已開始有球訓練，雖然距離有態出陣一定尚需時日，而且佢亦去向未明，但黑碧大家都知係拼命三郎，相信一旦有個萬一，佢仍有可能係季尾作為後備選擇。

雖然黑碧實力用處一直具爭議性，但無可否認他態度鬥心可能比大部份少爺兵為佳。希望黑碧盡早有機會再落場有表現爭取續約機會! 畢竟如此勤力又多功用更肯長打後備無揸你流攤的英籍球員非常難求!

最尾嗰樣真係關我撚事咩

屌你條女

有得屌女

那有錢

夏季打包Alaba, Umtiti

阿積士在禁錮迪列治
巴塞在禁錮utt

最後結果:

10m特拉費高
免簽華西
免簽cahill
20m dso

後防換晒翼都簽埋可以開季

唔講後面嗰三個
10m簽到tagliafico真係切乜都得

迪列治是阿仙奴最後一塊拼圖

疤拜球員爭住加盟我廠

Stephan Lichtsteiner will only sign a new deal at Arsenal if he is given guaranteed regular game time next season. [@JamesOlley] #AFC

Lichtsteiner, 35, says his primary concern is making the squad for Switzerland should they qualify for EURO 2020.

Lichtsteiner: “It was okay this year. But if the coach says that he no longer counts on me, I have to worry.” [@JamesOlley] #AFC

有啲難喎

Bye

咪搞笑啦

【關於夏天轉會窗】（倫敦足球Charles Watts）
1) 阿仙奴將想盡一切辦法出售梅斯塔菲，艾美利對他的表現不滿意；
2) 奧斯爾最近表現出色，但阿仙奴依然更傾向於將他出售，顯然，這很難辦到。奧斯爾的合同到2021年止，他很可能會在阿仙奴待到合同結束；
3) 一開始，阿仙奴對Nicolas Pepe很感興趣，但現在Pepe的身價已經超出了阿仙奴的承受能力。目前他們正在考察巴黎的Nkunku和雷恩的Sarr；
4) 阿仙奴將嘗試引進左後衛，他們喜歡些路迪的Kieran Tierney，但價格是個大問題；

美羊羊新look

咪玩啦列叔

列叔會唔會有少少不自量力同自視過高

其實我覺得佢ok ge，不過只限場外挑機同盃賽帶下班細囉

打交已經有沙加、坦、拿卡熱血飛剷同拖仔

Leno勁到

今季好多場輸列狗

如果走場狗賣到20m以上 一個月唔反愛

窮撚到

得15m

35m 買番黎

走啦咁
人工又唔係平 貨又唔係交到
黎到咁耐唯一有貢獻係護空門個球

訓醒了

專心踢波啦

希望華倫西亞原價接收mustafi

David Alaba (Bayern Munich) on his future: “I’m happy in Munich but of course I can imagine seeing something else - [in] Spain, England. Yes, I was [an Arsenal fan growing up]. When you’ve been an Arsenal fan as a kid, you will be one your whole life in some way.” [BILD] #afc

Welcome alaba

買到我唔反高狗

又no 1 fan

巴利：細細個就鍾意阿仙奴

熱狗真係好撚垃圾

買!

Xhaka: “I’m very ambitious, I want to take the next step, Arsenal does not have to be the last stop,”

躝！！！

吹奏成隊長 但係開到口唔係諗住做legend

走啦dllm
踢果半季好波就跳草裙舞

真legend就趕走

如果下半季再無error lead to goal真係值得留佢既

獌狗費格遜星期六中風空難斷腳死

叫k6斷腳

賣唔錢唔俾走

我坦唔走就得

阿狗=condom

condom咪condom
最緊要有錢賺
唔係到時又完約走就柒到喊

果啲垃圾球迷就算吧啦

當人地on9咩

重返成名地西甲 對大家都好

希望華西回收

死熱狗想黎我廠？躝啦

反沙第一人柒左咁多季好番少少就走

諗諗下有咩大球會會想要佢 我藍lv都未到

沙卡走得到邊
疤一定唔要佢
皇又有世一摩 卻奧
轟有佐仔仲逗得
獌又有普巴
唔通走去猁熱咩 留係度喇死仔

PSG拜仁
唔係都仲有A米國米個D

沙加好用過卻奧c啦
又高防守又好d

真 我鍠快買
80m即deal

沙加講緊老左轉去其他球會退休咋？

講真阿仙奴對佢黎講已經去到最高
仲有邊間更高會買佢？

a米國米呢d我唔覺得高過我地喎

皇要買人頂條老人中場啦
應該想買普巴

迷沙狗仲有咩好講

收嗲啦屌你老母

我地七千萬賣關刀比蝗
又後生 佢話會出120%力去跑

1億5千萬放沙卡細爆
之後有錢換咩中場巧

話姐
上兩個禮拜先俾藍屌完

雲sir頭十年儲左個好大fans base
多謝法國黃金一代

夏卡咁講野

願意用沙卡單換左珍爐翻嚟

舒服

回收柏芝打防中
1億5千萬買閘位 中堅 防中都隨時唔夠買

直接買 我換乜撚

夠啦，求都拎50m去簽3個位
1億拎去分花紅

我藍後生個陣咪又係年年都話要去皇巴
阿狗冇邊個養得熟
我諗過多幾年仲係到既應該得返比爾連IWOBI呢D

50m簽三個人 當我廠乞衣？100m買kante 再買埋阿Alaba

《兵情急報》阿仙奴今夏有機會再來亞洲/香港？!!!

我廠早前確認將參戰夏天最大型的友誼賽事國際冠軍球會盃 ICC。

國際冠軍球會盃在亞洲和美洲均設有賽區，早前可靠消息指出香港將取代新加坡成為亞洲區其中一站。在香港時間3月27日下午5點整，將正式公佈此次行程的目的地國家和對手。

其他參賽球隊:
意大利:羅馬，祖雲達斯，國米，AC米蘭
英格蘭:熱刺，曼聯
西班牙:皇馬，馬體會
德國:拜仁慕尼黑
其他:賓菲加，芝華士

最後100m比高安基食曬喇

80m簽艾拿巴
35m簽grimaldo
賣走場 埃及呢啲垃圾清人工
簽支那高

香港大農場

沙卡過多兩年仲係keep住進步先算啦

蝗疤吸引力太大
真係好多球員細個嘅夢想
但去蝗真係冇得送終

鍠踢到老就去美職中超搵銀啦

過2年29歲要簡去意假踢節奏波

頭先睇新聞吹多蒙特個18歲英撚新仔好勁
成70m 又話獌同psg爭

Sancho? 超班啦

果陣阿狗想叫nelson班人引佢過黎

呢個係咪都係鑽石眼搵返黎

唔是

講真如果舒服仔過嚟踢應該都幾好

我地阿買人永遠都唔夠人爭

冇錢冇人氣嘅細球會就唔好諸多要求啦

煙sir走左先有機會

鏝出品喎

如果係俾愛sir教又會變關刀之流

講真沙卡可以留係到做legend 唔係走呀嘛 前兩年咁既實力冇隊敢要你啦講真

阿狗訓練班黎

獌狗又對sancho打丁

即刻組隊去睇

正牙

唔走又賣唔到錢
冇錢又買唔到人
阿狗冇金主係焗住要D人出出入入架啦

所以要打歐聯補水

19000 金錢足球

Manchester United and Paris St-Germain are both willing to bid £70m for England and Borussia Dortmund forward Jadon Sancho.

Manchester United can sign Real Madrid midfielder Toni Kroos for £50m in the summer. The German 29-year-old agreed to join Manchester United from Bayern Munich in 2013, but he instead went to Madrid in 2014. (Sun)

Manchester United are preparing to tempt Napoli with a huge bid for Senegal defender Kalidou Koulibaly, 27. (Mirror)

當年班 19000 日屌夜屌鏝轟兩隊金錢足球

牙朗啲錢未洗哂

有歐聯打都係多幾千萬啫
為左打歐聯仲要買多一兩件其實條數係返到
不過有歐聯方便買人就真既
邊個唔想踢歐聯呀

可惜既係鑽石眼太早走

明明獌先係金錢足球始祖

當年阿仙奴咪又係

邊忽係

幾時

十幾年前都算算地既

仍然遠遠不及車獌

五餅二魚

仲有個唔收錢踢波嘅全能王

爺爺

賣左山狗去獌真係正確

神魔合一

有無試過搭地鐵貼住人拍卡
佢果張拍唔到
自己果張拍完比人入左閘

去服務台個到搞

拍左過到度閘長開就見過

點會呀
當年千幾萬磅買reyes已經係大手筆
但獌狗買個華朗近三千萬
朗尼又三千萬

果時買多嘴狗&柏金筆錢 當年黎講都算貴

前面條女幾醒
望一望番我
我同佢講岩岩我拍
佢比張卡我拍番比我入

正常價錢啦⋯⋯
係獌狗太誇張
華朗都算，朗尼廿歲出頭三千萬磅當年天價黎
之後買李奧又係，當年後衞轉會得獌狗會幾千磅咁買
呢d先係金錢足球

里奧係列斯聯度買 梗係貴
果個年代阿獌洗錢多其他英超球會一截

關過多3-4年應該會可食用
但一定唔係依家就俾正選佢

咁都cow到女

又溝到女了

Nola肥西黎

獌收入真係高過英超其他球會好多喎....

等左條女成個鐘 仆街

ptgf

我

德福開千兩

其實你條女咁撚醜樣你係點望住佢食飯唔嘔

屌 原來你係新630

飛撚左佢啦

男人老狗給女人仔食住

等到好撚攰

又尾

新聞透視 香港大球場

我基宣布出年歐國盃之後退出國家隊

拿卡既世界

佢內定件九號比包皮

包皮唔是著10號咩
講真著柒左件10號

點到拿卡呀
基沙文 包皮

基沙文係atm都見晒底
唔知留係到做乜

23個入選都容唔到一個拿卡真係on9

鋒線都幾多人選

前鋒：基沙文（馬體會），基奧特（車路士），麥巴比（巴黎聖日耳門），費基亞（里昂），泰奧雲（馬賽），高文（拜仁），馬迪爾（曼聯）

呢幾個囉⋯⋯
我覺得今季拿卡點都爭贏費基亞打後啦⋯⋯

條垃圾冇基佬甚麼都不是

廢機亞同高文都計前鋒

Fekir唔係轉左打假9咩

無睇里昂sor

當attacker姐

開機啦包皮

不要死post

阿po契仔係邊到

其實拿卡都似假9，拉邊多過搶點，啲埋門

俾人屌到化灰

拿卡勁過費基亞啦

Search左20分鐘都踢唔到一場

ea

Ubisoft>EA

我藍又傷了
Ryan Giggs has confirmed that @aaronramsey has withdrawn from the @Cymru squad through injury and has returned to @Arsenal for treatment.

國際賽係雞係公廁
搞到無得睇波
球員又傷撚埋

學美欺詐傷早啲返黎姐

Ramsey has tightness in his left thigh. No sign yet as to whether he’s going to be available for Newcastle on April 1 but it’s not expected to be a lengthy absence.

仲有里昂個丹比利等上位

果個係些路迪果時已經唔差

暫時24場12g3a

係

有無手足睇緊列叔沙卡

What

Want girlfriend

有無link

搵岩人唔係咁易喎

Arsenal and Tottenham target David Brooks admits: ‘I want to play at the highest level possible’ (Sun Sport)

呢個真係正野嚟

阿根廷方面的消息：小保加的高層目前正在英國與一些有意向的球隊就邊鋒帕文的轉會進行對話，他們的要價為2500萬-3000萬美元。

睇緊企鵝直播

阿仙奴正在尋找艾朗藍斯的替代者，他們對卡利亞里的Nicolò Barella和AC米蘭的中場Yannick Kessié很感興趣。如果AC米蘭能拿下Barella，那麼意味著他們很可能會出售Kessié。 （意大利記者 Nicolo Schira）

沙卡朋友隊1-0

入多球please

利隻沙基利無入選咩

後生仔

好似傷

本性難移

Your face your fate

Ryo sir y tday no come

又撚我地

我盡力學習成為男人
有了你我會做事認真

覆錯？

系

唉

又叫春

猁狗對A米好好睇

自爆?

你老母 地扯又無 幾點又無人通知 點黎？

Ryo幾時請me食飯

有咩人腳

屌你有我tg架嘛

仆街原來apm有得睇

05+07歐聯決賽陣容

派路痴撚線

冰度有得睇

東網

中大出現指甲癖痴漢

謝4絕殺

頭先係tst見到妹豬攬住條仔等巴士

who牙

肯定有扑野

你係咪牙迷黎嫁 妹豬都要問

咩名

依家仲興kaws?

今次舊嘢有啲柒
上次鴨仔靚啲

有村千佳

叮噹妹正d

平波

我問條仔who牙

仲要靚仔
英人 白淨 後生 靚仔
J死我

港 鐵 又 出 軌

即係無腦

錢又咪照袋

為咗有更好日常維修
決定加價

要罰款,高鐵開支又多
下年加10%

記得好多年前市區線每程加1毫裝幕門, 呢樣野好撚反智, 點解要市民夾錢比佢裝

垃圾

你on9我點撚知條仔邊個

廠迷寸爆沙加暗示離隊

【體育】中場格列沙加雖然去年才續約5年，最近卻暗示希望離開阿仙奴，被一眾球迷狂寸。

26歲的格列沙加（Granit Xhaka）在周六將帶領瑞士於歐國盃外圍賽作客格魯吉亞，賽前卻突然表示：「我很有雄心，希望踏出下一步。阿仙奴不一定是我的最後一站。」

雖然沙加今季於教練艾美利麾下成為中場核心，表現亦見進步，更被視為球會年度最佳球員的大熱人選，但阿仙奴球迷明顯仍然未滿意。

有廠迷於網上表示：「我喜歡沙加，但他應該穩定地交足功課，才開始尋找更遠大的目標。他仍然未證明自己有多好。」亦有人說：「沙加是好球員，值得每星期踢正選，但我不認為他暫時會為皇家馬德里或巴塞隆拿出手羅致他而操心。」

圖片來源 : ©AFP

要蝕錢不了
所有開支最後都係市民食返晒

傑斯最憎邊4個阿仙奴球員？

【體育】在曼城、車路士、熱刺未掘起前，曼聯跟阿仙奴於英超鬥生鬥死，紅魔名宿傑斯就透露自己最討厭的兵工廠球員是誰。

當阿仙奴在1998年成為英超、英足盃雙料冠軍，曼聯於1999年更成就英超、英足盃、歐聯三冠王，兩軍當時絕對是一時瑜亮。現時執教威爾斯的傳奇翼鋒傑斯（Ryan Giggs）正是那年紅魔的中堅分子。

「我不喜歡阿仙奴。我不喜歡韋拉，因為他踢法很骯髒。我不喜歡比堤，因為他有長頭髮。我不喜歡伯金。我不喜歡皮利斯，但當你碰到他時，他非常友善。」傑斯老實地說。

傑斯球員生涯的最佳士哥，很大機會是20年前英足盃4強，連過數名阿仙奴球員後轟入的金球，他表示：「在倫敦有的士司機會說『你在維拉公園破壞了我的人生。』曼聯球迷會認為，那是他們看過最漂亮的入球。阿仙奴球迷會指，他們仍然沒有原諒我。」

圖片來源 : ©AFP

Pierre-Emerick Aubameyang will NOT play at AFCON 2019 after Gabon were eliminated by Burundi today 🇬🇦❌

佢細佬

好事黎

要休息了

weak

Pavon, Kessie 都好好J喎

冇波睇既星期日

真毒留守arpo

+1

7小時過去了 回覆少之又少

個個偽毒去曬屌女
得禾地幾個毒撚留守

Real

起身屌文了

樓主本人

Sunday 不意外

all ar dog on99

我都想
每個weekend陪我起身嘅唔是女神 是assignment

押韻埋xdd

琴日有人撞到你同妹豬

......

尋晚同佢去左酒店 之後送佢返屋企

xdddd=.=

Xdddddddddd

橙

去中學同學飲宴 半台唔識

好過成台都唔識
走又唔係, 唔走又唔知做乜鳩

今晚tips
大家齊齊集氣 贏到馬會破產

你平時都唔撚睇架啦

$10 買錯左?

未買
我無acc的
多數買真飛

又一隻事後飛狗

唔找數
祝豬到爆廠

同埋上面串埋咁多關買幾百就已經爆派彩上限
利申會買1舊

1舊水豬都唔肉痛啦
過哂關就成球
呢啲玩下無壞 希望贏到狗會爆廠

比tips仲貢多野講 買10蚊都要跟啦
中左好似有幾十皮牙
10蚊而家都扭唔到蛋牙

24你個24

雲加24

尊重啦

24仲未爆po

係都普狗死先啦

1001

禾吊你咩普狗 假ar先反雲牙

On9先迷雲

綠帽仔第時整檯比阿狗手足 ok?

奉子成婚

Arsenal are prioritising a new left-back, a wide attacker and a replacement for Aaron Ramsey this summer. Manager Unai Emery is keen on Paris St-Germain's French midfielder Christopher Nkunku, 21, and Rennes' Senegalese winger Ismaila Sarr, 21. (Football London)

反cup完人寸過馬撚再拆鳩埋人地骨

拆鬼到咩 要Sarr雷恩一定獅子開大口

nkunku得番一年約就有機買到

首回合留力ja 呢隊垃圾波

sarr睇落同iwobi差唔多姐

有冇手足睇過sarr球王片？

雲奴之流

突然好想食放題